有無人發覺班3毛唔見晒

之前6月9前後1，2日
同尋日12號勁多3毛上黎發功

今日好似唔見晒?

唔知班仆街總共賺到幾多

出幾多日糧咪做幾多日野

最記得個咩香港巴菲特
仲有個叫應咩羅定偉

做唔到嘢唔使cut budget咩

成班五毛個頭近，做咁多陰質野，依家應該為自己準備後事。

ＢＴＷ，成日負皮我條五毛，尋晚同今日，都好似失蹤

抽左去fb同youtube d live開夜

因為三毛係依到根本冇用 你去睇下fb有一隻三毛煽動就一堆廢老支持

真係好慶幸有高連登

波台不再玩膠